指插男高中生8分鐘 男師被逮稱「滿足性慾」

指插男高中生8分鐘 男師被逮稱「滿足性慾」。翻攝自TBS

日本一名國小男老師，用手指伸進男高中生的口中，並且還按壓喉結，涉嫌施暴遭到警方逮捕。

據《TBS》報導，遭到逮捕的千葉市公立小學29歲老師中村將，涉嫌在8月11日，於千葉大學正門前，攔住一名17歲男高中生搭話，稱「牙齒排列很漂亮，按壓這邊的話會嗝氣喔」，並把他帶到大學內的廁所，然後用手指伸入口中，並且按壓喉結、牙齦，時間長達8分鐘。

對於警方的調查，中村將坦承犯行，稱是「為了滿足性的欲求」，喜歡嗝氣的味道，還說「從幾年前就在千葉市內做同樣的事情，有幾十次了」。對於老師發生這種事情，千葉市的教育長表示「感到相當的遺憾，可能會導致民眾對教育行政、學校教育的不信任，在此致上最大的歉意」。（即時新聞中心／綜合報導）

屌你咩係地鐵呀仆街

咁你入來，死基佬！

咁你又入嚟，死基佬！！！！

嵐嵐

入錯po啊

𨳒又多件死基佬

漏左張

靚仔到。。。

I